[RIP]皇室堡械劫案主腦病逝

當年轟動一時嘅皇室堡4樓械劫案，隨著主腦「湖南佬」的病逝終於曲終人散。

（械劫案主腦「湖南佬」-曾守明飾）
據一位身材及智商都不合格的中国特務透露，「湖南佬」係來自洞庭湖草頭鄉上楊村。兩人於一間餐廳內因一口濃痰而結識，更有「他鄉遇故知」的感覺（示意圖）

可惜世事往往出人意表，當年的鄉里今天竟然要親手制服

當年死者包括：金舖怕痛男職員、女學生及德仔老竇

資深男藝員-曾守明先生 一路好走

Rip
Google先知原來係真

單案當年好哄動 有成個月屋企唔俾我出街玩

細個成日都去皇室堡附近行街，突然有一日屋企人唔再帶我去..

德仔老豆

認錯人啦清

當年有個有心人定無名氏拎左$500帛金去報館
#催淚

Rip

屌，佢支持佔中警察執法架，又輔警底做左咁多年

金鋪怕痛男職員